有無人試過gap year?

如題
讀到好唔想讀，想去做一年野，諗清楚自己目標

通常gap year都係班有錢鬼妹先會take
不過你真係咁諗不妨可以試試

利申：以前係國際學校jj

19 HRs n HK will frown upon you

其實係想直頭唔讀, 但好似好曬錢咁
讀黎唔知有咩意思

Year幾

我take緊

gap year第時搵工要點解釋你做過ｄ咩？

有

無問題，只要你Gap完本身成績唔係hea嗰啲
無人會care

當然嗰陣本身成績都算ok

如果本身成績唔ok 呢咁

咩原因先比take?

我

good luck